講個笑話比大家聽

蝗馬歐聯4連冠

死返入波台啦笑話笑話 你班畜牲咪笑話囉

賤種蝗